連仔請入黎 想同你講句

多謝你 加油

我估佢應該好忙

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

多謝連仔